航空管制

有無巴絲黎緊會報？

報左 係咪本地學歷唔洗寄？？

yes 上次報都唔洗

報左